屌你老母黑警死全家

唔撚好再同我講咩禍不及家人，有示威者比狗開槍打爆眼，又係地鐵站放tg完全失晒控，派埋鬼過嚟班扮示威者都夠膽死

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？